CCTVB：接種疫苗後中風及心肌梗塞風險較無接種疫苗少一半以上

世紀大發現

邊個諗出黎咁比較
好天才啫

冇接種疫苗 點解會有不良反應？
九唔搭八

呢支到底係咩神奇疫苗 打完可以醫中風+心肌梗塞

cctvb 真係犀利，腦缺腦

Up乜9
無打又點會有不良反應

有病醫病，冇病強身
紀律部隊應該強制打大補針

打左強身健體

selection bias

有中風風險／MI 既仲會打疫苗？
呢班人唔打你梗係低啦

神仙針

壞過凱婷

又專家指出

能醫百病

Up mud 9?

原來科興可以預防中風

大家快D 去打

唔明佢點比較 有無專家解釋下

先唔講個sample有無問題, 個粗體數字罷明想誤導

正解

講緊平時都有好多人會中風

不過tvb個報導都係on9架啦
點會打疫苗中風個比例仲少 唔通疫苗可以預防中得咩屌

你話一樣/差唔多就話啫 tvb真係on99

係咪腦殘？

仲衰過cctv

10000人有千幾個中風?

雖然我唔知佢講緊乜，但我支持老友記打科興

忠實的廢物、唔好諗啦、快啲去揾4兄啦！

根本用整體死亡比率嚟判斷是否同疫苗有關就係on9

使唔使每日打一針

維穩

就咁google咗一下⋯⋯都搵唔到1.84%咁高
"這方面的統計顯示每年中風的死亡人數在過去三十多年來一直維持在三千至三千五百人之間，但當計算了人口的增長及人口老化因素，中風的年齡標準化死亡率(Age-standardized Stroke Mortality rate)卻一直下跌，由1980年的每十萬人中有79.9人死於中風，下降到2000年的41.4人，再下降到2012年的22.5人"
source:

你智障？
日日都有人中風架啦，唔係醫生點會咁好搵呀

冇可比性

應該係三高個班人好多都冇打
咁平時三高個班都好易中風、心臟病發作

冇三高個班先係主力吉針個堆

咁一比較咪吉針個堆發作率低

好似話打籃球、排球會生得高過冇打開個班
實際就係高先去打唔高個班打都唔打

屌你真係一痴共產黨就九唔搭八

邊個諗出嚟？

又係喎 你啱

無接種疫苗點有不良反應，咩料

個population咁細

做乜唔分開邊隻打邊隻疫苗

有害氣體無害

已經有一萬人打左？

無打疫苗點解會有疫苗不良反應???

打多枝除2添啦屌你老母臭化閪

而定16-30歲可以打
好快出學業成績比較

幾時有埋打雞血研究?

日日打

開心大發現：接種疫苗後冇生cancer，所以打疫苗可預防癌症。

大陸都冇咁on9啦化

TVB 為咗谷人打針可以去到幾盡

一陣引一大班心臟病藍屍去打就好笑